聽朝七點繼續！聽朝七點繼續！聽朝七點繼續！

唔好令手足既血白流！
約定你！

持久戰，留力每朝7點

推

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

仲7點
D人上哂車啦
早D啦好嗎

繼續!

up

roadblock 要大要升級！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

聽日一齊早啲起身繼續作戰

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠